(火影世一） 點解d 人中左地爆天星唔用s 級忍術替身術避開佢

其實有邊招技係替身術擋唔到 如果肯劈定十幾舊木係身 (驚帶唔到咁多木可以放入卷軸 卷軸可以再卷軸）點解後期冇人再用 明明咁出色 冇少卓羅

地圖炮黎 唔係單體技

招技既解釋係被施術者為中心 再比d 石包住佢 咁我一被施術個下就應該會觸發左我個替身術

因為呢招太屈機

唔一定以被施術者為中心
此post已完